突發 天水圍指揮官舉中指屌尻示威者

打細佬？用9架警車捉人？給細佬？屌你老母

即時！！！

推

推撚爆佢

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

屌你老母死黑警 打細佬 落手扣

文章

文宣入

天水圍黑警上裝

阿伯講野唔夠氣

天水圍要記者要記者

急推

提現場人士開cam啦 今晚西灣河 葵芳 天水圍都有事 記者識分身咩

推 ！

天水圍人出黎

幫手推呀

會唔會圍到佢放人

推呀推呀

推呀

天水圍西鐵站有5-6部警車stand by梗

好想瘋狂咬甩佢隻手指

推！！！

成隻傻鳩咁

真係想拉出黎打

俾我屌你老母一棍毆落去啦仆街

天水圍比元朗好！
起碼無甘多黑社會

甘你老母

我冇嘢講

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

後面個藍衫肥仔個樣

難啲
陣間佢縮入去又出防暴
前線小心呀

對推

天水圍 警署要人

push

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗上緊裝備